{
    "name": "Chinese",
    "nameOriginal": "Chinese",
    "translations": {
        "Language": "语言",
        "Settings": "设置",
        "Main Settings": "主要设置",
        "Torrents Filters": "种子过滤器",
        "Edit": "编辑",
        "Undo": "撤销",
        "Redo": "重做",
        "Cut": "剪切",
        "Copy": "复制",
        "Paste": "粘贴",
        "Select All": "选择全部",
        "Manage": "管理",
        "Downloads": "下载",
        "Search": "搜索",
        "Top": "热门",
        "About": "关于",
        "Changelog": "更新日志",
        "Bug Report": "报告错误",
        "Donate": "捐赠",
        "Help (Documentation)": "帮助 (文档)",
        "Support (Discussion)": "支持 (讨论)",
        "About (GitHub)": "关于 (GitHub)",
        "Information about torrent": "关于种子的信息",
        "Torrent Name": "种子名称",
        "Torrent Size": "种子大小",
        "Torrent contains files": "种子包含的文件",
        "Indexed/Added torrent date": "索引/添加种子的时间",
        "Content type": "内容类型",
        "Category": "分类",
        "Content of the torrent": "种子的内容",
        "Back to main": "回到首页",
        "Information": "信息",
        "Download": "下载",
        "seeders": "做种",
        "leechers": "下载",
        "completed": "完成",
        "Files": "文件",
        "Good": "赞",
        "Bad": "踩",
        "data": "数据",
        "torrents": "种子",
        "files": "文件",
        "peers": "节点",
        "remote torrents": "远程种子",
        "redirect": "重定向",
        "safe search enabled": "安全搜索功能",
        "Search torrent or file": "搜索种子或文件",
        "What to search?": "你在搜索什么?",
        "not available": "不可用",
        "Sort by": "排序方式",
        "None": "没有结果",
        "Seeders": "做种",
        "Name": "名字",
        "Size": "大小",
        "Added date": "添加时间",
        "Completed": "完成",
        "top": "热门",
        "running": "运行",
        "Most recent torrents": "最近的种子",
        "All": "全部",
        "Video": "视频",
        "Audio/Music": "音频/音乐",
        "Books": "书籍",
        "Pictures/Images": "图包/图片",
        "Apps/Games": "应用/游戏",
        "Archives": "档案",
        "Overall": "总",
        "Last hour": "最后一小时",
        "Last week": "上个星期",
        "Last month": "上个月",
        "More Torrents": "更多种子",
        "Filter content type": "过滤内容的类型",
        "Audio": "音频",
        "Pictures": "图片",
        "Applications": "应用",
        "Disk Images": "硬盘映像",
        "Size filter": "体积过滤器",
        "Size type max": "最大大小",
        "Files filter": "文件过滤器",
        "Size type": "文件类型",
        "Files or less": "文件或更少",
        "safe search disabled": "禁用安全搜索",
        "Back to main page": "回到主页",
        "Max files per torrent": "种子包含的最大文件数",
        "current": "当前",
        "Max files": "最大文件数",
        "Disabled": "关闭",
        "Torrent name regular extension filtering": "使用正则表达式配置种子过滤规则",
        "Examples": "示例",
        "Russian + English only (With symbols)": "中文 + 英语 only (带符号)",
        "English only (With symbols)": "英语 only (带符号)",
        "Ignore badword": "忽略被踩的种子",
        "Negative regular extension filtering": "扩展过滤",
        "clean string means disabled": "清理字符串表示已禁用",
        "Adult filter": "小姐姐内容过滤器",
        "Check torrents": "检查种子",
        "Clean torrents": "清理种子",
        "Save Settings": "保存设置",
        "Enabled network scanning": "启用网络扫描",
        "Scanning port": "扫描端口",
        "Port": "端口号",
        "This field is required": "此字段必填",
        "For current work TCP and UDP ports must be fully open and forward in case of router usage": "For current work TCP and UDP ports must be fully open and forward in case of router usage",
        "Trackers responce port": "Trackers responce port",
        "For current work UDP port must be fully open and forward in case of router usage": "For current work UDP port must be fully open and forward in case of router usage",
        "Enabled UPnP": "Enabled UPnP",
        "Collection directory": "数据保存目录",
        "Db path": "数据保存路径",
        "Browse": "浏览",
        "Download torrents directory": "种子保存目录",
        "Download path": "种子保存路径",
        "P2P Rats network settings": "P2P网络设置",
        "Enabled p2p search": "启用P2P搜索",
        "Enabled bootstrap peers": "启用 bootstrap peers",
        "Use extrnral bootstrap nodes to get p2p peers when network setted wrong or need external source": "当网络设置错误或需要外部源时，使用外部引导节点获取P2P节点",
        "Max peers limit": "最大Peer限制",
        "P2P torrents replication": "P2P种子复制",
        "Enable torrents replication from another rats clients. Dont recomended if torrent scanner works correct": "Enable torrents replication from another rats clients. Dont recomended if torrent scanner works correct",
        "Torrent network scanner settings": "网络种子扫描器设置",
        "Scanner walk speed": "扫描器速度",
        "affected after program reload": "程序重启后这些设置才会生效",
        "Low value": "低",
        "fast initial scanning and high cpu usage": "CPU使用率高，扫描速度嗷嗷的快",
        "High Value": "高",
        "low cpu usage but very slow scanning": "CPU使用率低，但扫描速度慢",
        "Good value between": "适合的值",
        "Defaul value": "默认值",
        "Nodes usage": "节点使用",
        "Low Value": "低",
        "very low usage of nodes, low network traffic, slow torrent scanning": "节点使用率低，网络流量低，缓慢扫描",
        "High value": "高",
        "high traffic, fast scanning, high routers usage": "大流量、快速扫描、高配置使用",
        "Recomended value between": "重新计算",
        "Ignore this option": "忽略此选项",
        "no limit": "无限制",
        "Reduce network packages": "减少网络数据包",
        "ignore more usless network packages, lower traffic and routers usage": "忽略更多的无用数据包，降低流量和机器CPU使用率",
        "high traffic and router usage in prospect": "大流量高配置机器使用场景",
        "Settings saved": "保存设置",
        "direct": "直连",
        "and": "和",
        "more": "其他",
        "stoped": "停止",
        "too short string for search": "输入的搜索字符串太短",
        "Search results for": "搜索结果",
        "More Files": "更多",
        "Yarrr, Landlubbers!": "Yarrr, Landlubbers!",
        "Welcome to": "欢迎",
        "This is file search engine based on the torrents from the internet": "这是一个基于Internet流量的文件搜索引擎",
        "Here you can easily find torrent or file that you intrested for": "在这里你可以很容易地找到你所需要的种子或文件",
        "We are not responsible for any content": "我们不对任何搜索结果和内容负责",
        "this is only information about content that collected automatically": "这些结果和内容都是自动收集自网络的",
        "no torrents for": "没有你要找的种子和文件",
        "were found": "发现",
        "Hide to tray on application minimize": "在应用程序最小化时隐藏到托盘",
        "Hide to tray on application close": "在应用程序关闭时隐藏到托盘",
        "Feed": "Feed",
        "Torrent rating": "种子评级",
        "Activity": "活动",
        "downloading": "downloading",
        "Cancel download": "Cancel download",
        "Back to previus": "Back to previus",
        "Processing files": "Processing files",
        "main settings": "main settings",
        "filters settings": "filters settings",
        "enable/disable safe search (adult filter)": "enable/disable safe search (adult filter)",
        "advanced search": "advanced search",
        "display search results for current search request": "display search results for current search request",
        "Download using built-in client": "Download using built-in client",
        "Open torrent in external torrent client": "Open torrent in external torrent client",
        "Dont start to seed torrent after download finish": "Dont start to seed torrent after download finish",
        "Delete download (files saved)": "Delete download (files saved)",
        "Serching metadata in progress... Click will delete this torrent.": "Serching metadata in progress... Click will delete this torrent.",
        "Pause torrent downloading": "Pause torrent downloading",
        "P2P torrents replication server": "P2P torrents replication server",
        "Enable torrents replication server for other rats clients (required for replication)": "Enable torrents replication server for other rats clients (required for replication)",
        "* - enabled means ignoring all adult content": "* - enabled means ignoring all adult content",
        "disable some categories": "disable some categories",
        "Discs/ISO": "Discs/ISO",
        "Torrents to clean": "Torrents to clean",
        "calculation": "calculation",
        "removing": "removing",
        "Torrents cleaned": "Torrents cleaned",
        "or with hash": "or with hash",
        "Check torrent files intergrity": "Check torrent files intergrity",
        "Enable database torrents files intergrity check on adding each torrent. Disable this will free some cpu usage on adding operation.": "Enable database torrents files intergrity check on adding each torrent. Disable this will free some cpu usage on adding operation.",
        "Download to": "Download to"
    }
}
